［JJ插地］換飛 劉德華

劉德華飛4連

16號 換 15號

幫朋友買 但比錯日子 所以係JJ插地

可直接買 價錢可以再傾傾